6歲女孩要求冥王星重列行星 竟獲NASA回信

冥王星在2006年由行星被降為矮行星，不過它沒有因此被遺忘。愛爾蘭一名6歲小女孩為冥王星被降級而抱不平，寫信給美國太空總署（NASA），要求將冥王星重新列為行星，最後獲NASA回信，又鼓勵她努力求學完成其太空人夢想。

女孩在信中表示，知道冥王星被降級，聽過數首冥王星的歌曲，又看過將冥王星「棄置到垃圾桶」的影片，她為此感到不值。她說自己夢想是成為太空人，到達各個主要行星，希望自己能發現一顆行星並將其命名為獨角獸星，不過此前要求NASA先替她將冥王星重新升級至行星。

她的信件獲一名NASA高級科學家回覆，科學家說同意她的看法，認為冥王星非常重要，不過冥王星「不會介意愚蠢的地球人如何稱呼它」。

科學家其後再將信件轉至行星科學組主任格林(James Green)，他回覆說冥王星是一個迷人的地方，無論屬於行星或矮行星，都值得繼續研究。格林又鼓勵女孩努力求學，就可以與她在NASA相見。

歐洲有冇大型d太空計劃😅

SPACE X全球招聘

好快有人邀請佢去冥王星

00

Anyone want some peanut?.jpg

六歲細路女都識呢d
香港果d十六歲都可能唔知

都係名姐屌

NASA

Fired咋掛

鬼婆用故事書/教育節目教仔
香港人用iPhone教仔

封信同一般人寄有咩分別，一開頭第一句就話”我係6歲細路女”

諗起keroro其中一集

成件事好正 ,btw咁細個D髮線就咁後

字跡都睇唔到掛